移民英國

得十萬到去唔去好

同我結咗婚先去

幾歲？覺得自己能力點？

Visa 2.5k
6個月屋 60k
6個月生活費 60k

起碼都13-15k啦

唔係倫敦可以

絕對唔夠，留邊度都有難度喎，台灣都唔掂